今日食譚仔冇帶錢，佢竟然畀左呢張野我簽

唔知有冇人一早已經知
話說今日自己一個食譚啦
食完譚仔先發現唔記得撳錢
埋單果時死死地氣咁問個收銀
可唔可以過隔離7仔撳畀你
佢話可以但你簽一簽呢張野先

我一望到成個人呆撚左
後面仲有兩三個人排緊隊等埋單
個個人望住我簽呢張回條 勁羞恥
到底邊個發明呢張野架

人地報警拉你咪重柒

你當人地開善堂？

冇話咩既
純粹覺得好搞笑
上面鳩寫佢都唔知啦

簽過

咁唔通跟你去7仔禁咩
人地有閉路嫁，你真係咁乞衣寫完就走咪當豪俾你囉

冇錢埋單仲柒啦

食譚都走數

我有次又係咁，佢叫我放低個袋係收銀到，拎錢返黎再拎返個袋

我試過放低個銀包 不過唔係譚仔

好過叫你肉償

襯多人埋緊單偷偷地出去再返黎咪得
又唔洗咁染

報驚

人地話出去提款再翻黎 你報乜春驚

八達通都無？

痴線. 呢間嘢係咪好多人走數?

譚仔只能現金

咪點人啦 阿姐見唔到就無事
一見到 你真係水洗都唔清

走數會貼相
見過樓下個間譚仔有人走數比人用cctv cap返相出黎貼收銀到

收架喎

笑左 有錢埋單都想拎張睇下

食食下去廁所咪得

三哥就得
有d鋪有埋pay wave

冇貼你張相係走數紅人榜度咪算好

今日食竟然見到咁嘅野

3哥差唔多全部都有paywave
不過慢撚到仆街

真係見過
但係得個背面

有咩睇，得個黃衫毒撚半邊

gay test

我都簽過 唔使擺低野唔使對身份證
我即刻落地鐵站撳錢找數
肯比你簽完走未好囉
屋企人試過茶餐廳食完先發現無帶銀包
要電話急call我過去比錢

係喎屌
之前畀親8達通都係3哥

咪囉，影空櫈有咩好睇

咁既然有閉路
簽果張野既作用又係咩

係咪連登仔開，咁反電子貨幣

有樣架，仲會圈住，但唔清起格嘅

最好笑係有幾個人排隊簽呢張野，點解可以咁柒，唔係確保有錢先去食架咩

笑撚死

樓主好撚垃圾

食譚仔都無錢比返屋企煮公仔麵啦屌

抵死, 傻閪先食譚仔

睇錯原來係有兩三個人排隊等埋單，咁樓主真係柒上加柒，我笑到好辛苦

我之前都試過食譚仔無帶錢
佢叫我留電話，再打比我確認一次我係機主
然後放我去㩒錢

我都試過叫外賣比錢個下發現銀包無錢
跟著佢照幫我落單叫我陣間補返數

行入譚仔前都拎個銀包出黎睇下夠唔夠錢

睇完個post先發現原來咁多人會唔帶錢食飯

啱開舖無耐買外賣，身上得張500蚊，吖姐話未有錢找叫我去隔離7仔唱散

屌 岩岩訓醒好肚餓咪沖落樓食譚囉
食完先醒起未撳錢

你而家先知？呢張嘢好耐，馬鞍山嗰間成日見人簽

有呢張嘢嘅出現，好明顯你唔係第一個。

可以eps... 信用卡又得

不過笑死我

得鬼 我有齊信用卡 提款卡 8達通係身
佢話只收現金

幾搞笑

敝公司呀on9仔

準備世界大戰

屌 你唔講都冇發現

試過 主動比張有相八達通佢keep冇叫我簽呢張野

張野樓主名義寫, 叫譚仔貴公司有咩問題

屌 你又講得岩喎
峰迴路轉

我主動話擺低電話佢話唔好

應該睇佢手指遮住到寫係 我如未能如期 定你未能如期比錢 先可以知係敝定貴 雖然最上係寫本人 所以成張用樓主角度應該係用貴

譚仔都可以唔夠錢 咁大個人都唔帶啲錢旁吓身 起碼都帶張$50或者$100啦

可能你個樣唔夠誠實

下？而家係你做錯事冇錢俾
可以講到人地餐廳得罪你大爺咁
屌你闔家
起你底點你相
以後得屎有你份食

每次正係撳400蚊，用哂又未得閒撳過既時候就奶野啦

有次睇錯張20蚊紙做50蚊，差d 唔夠俾
好彩最後d 散銀啱啱好湊夠

不過後尾諗諗下都明既
電話有咩花左壞左又口同鼻拗
都係放低證件最穩陣

衝出嚟柒

試過 我就咁放低把摭 話去按錢個阿姐都比 當然如果問經理又可能唔同結果

琴晚食譚仔真係驚冇錢係身 叫之前打開銀包見有張一百就放心叫

你真係好撚柒

幾好人

按你老母咩屌你

有時買完野銀包清左附近又冇機㩒錢行行下就唔記得左

欠佢幾廿蚊洗唔洗玩到咁大

我係樓下食 冇晒cash
我問個姨可唔可以留低身分證 我去㩒錢
佢話：唔洗啦 你去㩒啦 你成日落黎食架嘛
頓時覺得好有人情味

你話肚痛要去廁所咪得

唔係間間收

放低部電話 再去拎錢

我都試過...
我平時都係唔帶現金出街，拎八達通當信用卡咁用
有日食完譚仔諗住咁大間野一定有八達通或者信用卡機
...屌 點知淨收現金
呀姐勁好人話 幫我埋單 唔洗我還錢 果下好感動
好彩我一出餐廳門口就撞到熟人 借錢找數

自始一定帶埋提款卡同一張百蚊出街 咁大個都未試過食霸王餐

試過自己話放低張身分證俾佢
佢ok

好大個on9呀

樓豬應該幾樣衰下先幾十蚊都要簽呢d紙

我又係試過冇現金，又唔收八達通 仲要我去嗰陣係差唔多收鋪，食食下要我埋左單先，唯有打電話叫住附近fd借住錢先

我試過幾次。主動話放底身份證
未試過有一間要放底。
都係個句：“幾十蚊方你會走咗去咩”
㩒機俾返錢。都係話:哇。乜咁快呀。下次經過先吖嘛

好懷念
有冇間尺？借著比你先

我都試過冇錢喺身 好彩老板好人話信得過我

比完錢可唔可以拎返張野

好耐冇見過回條呢隻字

可以 我扔左啦

開張支票比佢收唔收
因為我都好少帶現金，多數八達通同信用卡及1-2張支票

昨日食麥記點完餐，佢話只收現金我呆左呆，銀包得幾十蚊港幾同十幾蚊美金，好彩都夠港紙比

邊個叫你唔撚帶錢？陣間出左去唔撚返黎，係咪叫阿姐自己墊番你條數？

雲吞哥咁唔小心啊

放底部手機做抵押咪唔洗簽囉

第一次都係放低電話，橫掂有password，唔驚比人攞，同埋簽張嘢好柒。。。。

第二次阿姐認得我叫我快啲撳錢

第一句已經係“本人...”

正常啦，通常都係香港嗰班底層生物先會去食依啲濕鳩味精湯水垃圾荷爾蒙肉碎米線
班折墮鬼面皮特厚⋯⋯咁經常發生依啲事就唔出奇
老實講呢啲垃圾請我都食唔落 就算肚餓都唔會有胃口 真係唔明你班味覺殘廢嘅垃圾例如樓主依類地底泥嘅垃圾父母點解仲要生育下一代出嚟遺禍人間

柒 ?

柒得過你食飯唔帶錢 ? 仲要連八達通都無 ?

叻啦叻啦

我有8達通喎 跟住呢？

同嗰啲呀姐瘋狂做愛

講一大輪野咪又係想踩低人黎抬高自己

任嗌架喎

好過你啲臭閪味閟哂出嚟

d鄉音

食飯連錢都唔帶係咩心態

之前個單搭巴士唔俾錢我都覺奇怪
原來最奇怪嘅係我地呢啲守規矩嘅人
（任何層面）

已經虧住做 、啲客人仲要無帶錢

后面排緊隊

后你老母

叫你簽張紙啫
你估好多人識你條毒撚？
笑完咪走

第二日都唔記得左你

人地三哥依加可以用埋paywave 比錢

你冇逃走,警察都拉唔到你,只會記錄資料叫商戶去小額錢債署

又上報

《香港01》正向譚仔了解事件。

我反而好奇樓豬會唔會夠膽去返果間譚仔度食

入門口之前要比呀姐檢查左銀包先